［歡迎黃店加入計劃］香港眾志 X 黃店 口罩有得賣啦！

【🤝眾志黃店聯手！「自救口罩」宣揚35+立會過半】

繼於二月採購共130萬隻口罩後，香港眾志再次成功覓得大批貨源，將於本月為香港人提供過百萬口罩！

今次這批口罩以自家設計、宣傳「抗疫不忘抗爭」及「立會過半」訊息的黃盒包裝，並且聘請超過40位手足及學生協助包裝工作，當中部份是因被捕和被起訴，而面臨經濟壓力的年輕人。

最近政權以防疫為名打壓黃店，眾志決定將首批35萬個口罩與黃店合作發售。目前已與 渣哥 一九九六 、 桔梗 等餐廳合作，我們歡迎各大小黃店聯絡眾志加入計劃，一齊支援黃色經濟圈！

#35THX #自救口罩

💛招募黃店加入計劃➡️

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

Push

push

桔梗：

你懲罰過我，我亦想懲罰番你 2.0
#香港人自救
#歡迎轉載可能抽中你
-
1500盒由 張崑陽 Sunny Cheung 和 香港眾志 Demosistō 提供既口罩已經送到 旺角桔梗啦！馬上，希望暫解大家燃眉之急。
-
一 如 以 往 ！勿 忘 初 衷 ！
-
全數1500盒會以成本價 $100 轉讓給過去上年7月至今，由運動到武漢肺炎疾情中仍然支持我們的客人（包括網上Openrice；電話預約；walk-in等位；instagram打卡），約300多日，隨機抽出1500位同路人。
-
但同樣因為數量始終沒有辦法滿足所有人，「懲罰你 3.0」，亦會用抽籤決定，望各位體諒。
-
因果報應，當日有你，今日有我，拒絕伸手黨。
-
以下是約1500位被抽中的電話號碼，稍後會逐一收到SMS訊息通知，歡迎轉發通知更多舊客人留意。
-
請抽中者於4月11-25號內到店內，營業時間：12:00-22:00內，提供有效的電話號碼、SMS訊息、訂座紀錄和現金$100購買；不設預約、改期、過期不作另行通知。
-
**近來亦收到不少同路人求職和查詢職位空缺；但因為疫情關係令我們新店計劃有所延遲；我們將會於大概5分中到6月期間，為兩間新旗艦分店公佈招聘人手的詳細消息，敬請留意！
-
亦多謝較早前媒體幫忙轉發，六 月 新 店 見！
蘋果即時新聞 Stand News 立場新聞 新假期JetSo GirlStyle 女生日常 HolidaySmart 假期日常 飲食男女 U Magazine
-
地址：旺角砵蘭街160號地舖（創興廣場後面）
OpenRice: :
餐廳電話：27877328
預約水煙：27978328
-
#第三團口罩準備中
#只抽9個月以來訂座客人
#香港人 #手足 #告急 #告急黃店
#桔梗 #桔梗香港 #桔梗燉飯 #桔梗三明治 #水煙 #shisha #hkshishabar #hkcoffeeshop #hkcafe #Hongkongcoffeeshop #handdripcoffee #latteart #coffeeart #coffeeshop #cake #活動場地 #招募 #招聘 #全職 #兼職 #請人 #fulltime